{"translation-revision-date":"2024-03-05 14:34:52+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"View in Plugins":["Megn\u00e9zem a b\u0151v\u00edtm\u00e9nyek k\u00f6z\u00f6tt"],"View docs":["Dokument\u00e1ci\u00f3 megtekint\u00e9se"],"Would you like to install this extension?":["Szeretn\u00e9d telep\u00edteni ezt a kieg\u00e9sz\u00edt\u0151t?"],"Add to store":["Hozz\u00e1ad\u00e1s a bolthoz"],"You are ready to go!":["K\u00e9szen \u00e1llsz az indul\u00e1sra!"],"Keep the momentum going and start setting up your extension.":["Ne vesz\u00edtsd a lend\u00fcletb\u0151l, kezd el be\u00e1ll\u00edtani a kieg\u00e9sz\u00edt\u0151t."],"In order to install a product, you need to first connect your account.":["A term\u00e9k telep\u00edt\u00e9s\u00e9hez el\u0151sz\u00f6r csatlakoztatnod kell a fi\u00f3kod."],"Error loading subscriptions: %s":["Hiba az el\u0151fizet\u00e9sek bet\u00f6lt\u00e9sekor: %s"],"Could not find subscription with product key %s.":["Nincs tal\u00e1lat el\u0151fizet\u00e9sre a k\u00f6vetkez\u0151 term\u00e9kkulccsal: %s."],"%s couldn\u2019t be installed. Please install the product manually.":["%s nem telep\u00edthet\u0151. K\u00e9rj\u00fck, manu\u00e1lisan telep\u00edtsd a term\u00e9ket."],"Not connected":["Nincs csatlakoztatva"],"To receive updates and support, please <purchase>purchase<\/purchase> a subscription or use a subscription from another account by <sharing>sharing<\/sharing> or <transferring>transferring<\/transferring>.":["Ha friss\u00edt\u00e9seket \u00e9s t\u00e1mogat\u00e1st szeretn\u00e9l kapni, <purchase>v\u00e1s\u00e1rolj<\/purchase> el\u0151fizet\u00e9st, vagy haszn\u00e1ld egy m\u00e1sik fi\u00f3k el\u0151fizet\u00e9s\u00e9t <sharing>megoszt\u00e1s<\/sharing> vagy <transferring>\u00e1tvitel<\/transferring> seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel."],"Never expires":["Soha nem j\u00e1r le"],"Connect Account":["Fi\u00f3k csatlakoztat\u00e1sa"],"Manage your subscriptions":["El\u0151fizet\u00e9seid kezel\u00e9se"],"Available to use":["Haszn\u00e1lhat\u00f3"],"Installed on this store":["Telep\u00edtve ebben a web\u00e1ruh\u00e1zban"],"Refresh":["Friss\u00edt\u00e9s"],"Error refreshing subscriptions: %s":["Hiba az el\u0151fizet\u00e9s friss\u00edt\u00e9sekor: %s"],"Subscriptions refreshed.":["El\u0151fizet\u00e9s friss\u00edtve."],"To receive updates and support, please <renew>renew<\/renew> this subscription or use a subscription from another account by <sharing>sharing<\/sharing> or <transferring>transferring<\/transferring>.":["Ha friss\u00edt\u00e9seket \u00e9s t\u00e1mogat\u00e1st szeretn\u00e9l kapni, <renew>\u00faj\u00edtsd meg<\/renew> az el\u0151fizet\u00e9st, vagy haszn\u00e1ld egy m\u00e1sik fi\u00f3k el\u0151fizet\u00e9s\u00e9t <sharing>megoszt\u00e1s<\/sharing> vagy <transferring>\u00e1tvitel<\/transferring> seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel."],"To receive updates and support, please connect your subscription to this store.":["Ha friss\u00edt\u00e9seket \u00e9s t\u00e1mogat\u00e1st szeretn\u00e9l kapni, csatlakoztasd az el\u0151fizet\u00e9sed ehhez az \u00e1ruh\u00e1zhoz."],"On":["Be"],"Refresh subscriptions":["El\u0151fizet\u00e9sek friss\u00edt\u00e9se"],"No subscription":["Nincs el\u0151fizet\u00e9s"],"%s icon":["%s ikon"],"View documentation":["Dokument\u00e1ci\u00f3 megtekint\u00e9se"],"Manage in Plugins":["Kezel\u00e9s a b\u0151v\u00edtm\u00e9nyekben"],"Reload page and try again":["T\u00f6ltsd \u00fajra az oldalt \u00e9s pr\u00f3b\u00e1ld meg \u00fajra"],"%s updated successfully.":["%s sikeresen friss\u00edtve."],"Version %s is available. To enable this update you need to purchase a subscription.":["\u00daj verzi\u00f3 \u00e9rhet\u0151 el: %s. A friss\u00edt\u00e9shez v\u00e1s\u00e1rolnod kell egy el\u0151fizet\u00e9st."],"Subscribe to update":["El\u0151fizet\u00e9s friss\u00edt\u00e9shez"],"Version %s is available. To enable this update you need to renew your subscription.":["\u00daj verzi\u00f3 \u00e9rhet\u0151 el: %s. A friss\u00edt\u00e9shez meg kell \u00faj\u00edtanod az el\u0151fizet\u00e9sed."],"Renew to update":["Meg\u00faj\u00edt\u00e1s a friss\u00edt\u00e9shez"],"Version %s is available. To enable this update you need to connect your subscription to this store.":["\u00daj verzi\u00f3 \u00e9rhet\u0151 el: %s. A friss\u00edt\u00e9shez \u00f6ssze kell k\u00f6tn\u00f6d az el\u0151fizet\u00e9sed ezzel a web\u00e1ruh\u00e1zzal."],"Connect to update":["Csatlakoz\u00e1s a friss\u00edt\u00e9shez"],"Subscribe":["El\u0151fizet\u00e9s"],"%s couldn\u2019t be installed.":["%s telep\u00edt\u00e9se sikertelen."],"%s successfully installed.":["%s sikeresen telep\u00edtve."],"%s could not be activated. Please activate it manually.":["%s aktiv\u00e1l\u00e1sa nem siker\u00fclt. Pr\u00f3b\u00e1ld meg manu\u00e1lisan aktiv\u00e1lni."],"%s couldn\u2019t be connected.":["%s csatlakoz\u00e1sa sikertelen."],"%s successfully connected.":["%s sikeresen csatlakoztatva."],"No extensions or themes installed. <a>Browse the Marketplace<\/a>":["Nincs b\u0151v\u00edtm\u00e9ny vagy sablon telep\u00edtve. <a>B\u00f6ng\u00e9sz\u00e9s a piact\u00e9ren<\/a>"],"Loading your subscriptions":["El\u0151fizet\u00e9seid bet\u00f6lt\u00e9se"],"Auto-renew":["Automatikus meg\u00faj\u00edt\u00e1s"],"Expiry\/Renewal date":["Lej\u00e1rat\/meg\u00faj\u00edt\u00e1s ideje"],"No extensions or themes found\u2026":["Nem tal\u00e1lhat\u00f3k b\u0151v\u00edtm\u00e9nyek vagy t\u00e9m\u00e1k\u2026"],"Try searching again using a different term, or take a look at our recommendations below.":["Pr\u00f3b\u00e1lj meg egy m\u00e1sik sz\u00f3ra keresni, vagy n\u00e9zd meg a javaslatokat al\u00e1bb."],"My subscriptions":["El\u0151fizet\u00e9seim"],"Please reload and try again":["Friss\u00edts egyet \u00e9s pr\u00f3b\u00e1ld \u00fajra"],"Update to %s":["Friss\u00edt\u00e9s erre: %s"],"%s couldn\u2019t be updated.":["%s nev\u0171 b\u0151v\u00edtm\u00e9nyt nem lehet friss\u00edteni."],"Powered by experimental AI. {{link}}Learn more{{\/link}}":["K\u00eds\u00e9rleti AI \u00e1ltal. {{link}}B\u0151vebb inf\u00f3{{\/link}}"],"0 %s found":["0 %s tal\u00e1lat"],"theme":["sablon"],"themes":["sablonok"],"View all":["\u00d6sszes"],"%1$s %2$s":["%1$s %2$s","%1$s %3$s"],"extension":["kieg\u00e9sz\u00edt\u0151"],"extensions":["kieg\u00e9sz\u00edt\u0151k"],"Most popular extensions":["Legn\u00e9pszer\u0171bb kieg\u00e9sz\u00edt\u0151k"],"Our favorite themes":["Kedvenc sablonjaink"],"Search for extensions and themes":["Keress kieg\u00e9sz\u00edt\u0151ket \u00e9s sablonokat"],"Themes":["Sablonok"],"Search results":["Keres\u00e9si tal\u00e1latok"],"Start again":["\u00dajrakezd\u00e9s"],"You'll be asked to provide your business info again, and will lose your existing AI design. If you want to customize your existing design, you can do so via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink>.":["\u00dajra meg kell adnod a boltod adatait, \u00e9s elvesz\u00edted a megl\u00e9v\u0151 AI \u00e1ltal k\u00e9sz\u00edtett diz\u00e1jnt. Ha a megl\u00e9v\u0151 kin\u00e9zetet akarod testreszabni, azt a <EditorLink>Szerkeszt\u0151<\/EditorLink> seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel tudod megtenni."],"Are you sure you want to start over?":["Biztos, hogy \u00fajra akarod kezdeni?"],"The Store Designer will create a new store design for you, and you'll lose any changes you've made to your active theme. If you'd prefer to continue editing your theme, you can do so via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink>.":["Az \u00fczlet tervez\u0151 \u00faj \u00e1ruh\u00e1ztervet hoz l\u00e9tre \u00e9s elvesz\u00edted az akt\u00edv t\u00e9m\u00e1n v\u00e9gzett m\u00f3dos\u00edt\u00e1saidat. Ha szeretn\u00e9d folytatni a t\u00e9ma szerkeszt\u00e9s\u00e9t, akkor azt a <EditorLink>Szerkeszt\u0151<\/EditorLink> seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel teheted meg."],"Are you sure you want to start a new design?":["Biztos vagy benne, hogy \u00faj tervez\u00e9st szeretn\u00e9l ind\u00edtani?"],"Create a new one":["\u00daj l\u00e9trehoz\u00e1sa"],"Keep customizing the look of your AI-generated store, or start over and create a new one.":["M\u00f3dos\u00edtsd az AI \u00e1ltal gener\u00e1lt \u00fczlet kin\u00e9zet\u00e9t, vagy \u00e1llj neki \u00fajra egy teljesen \u00fajjal."],"Customize your custom theme":["Egy\u00e9ni sablon testreszab\u00e1sa"],"Find out how":["Tudjon meg t\u00f6bbet"],"It looks like you're using Jetpack's offline mode \u2014 switch to online mode to start designing with AI.":["\u00dagy t\u0171nik, hogy a Jetpack offline m\u00f3dj\u00e1t haszn\u00e1lod - v\u00e1lts online m\u00f3dra, hogy elkezdhess tervezni az AI-val."],"Unfortunately, the [AI Store designer] isn't available right now as we can't detect your network. Please check your internet connection.":["Sajnos az [AI \u00fczlet tervez\u0151] nem \u00e9rhet\u0151 el most, most nem tudjuk \u00e9rz\u00e9kelni a h\u00e1l\u00f3zatodat. K\u00e9rj\u00fck, ellen\u0151rizd az internetkapcsolatod."],"Looking to design your store using AI?":["Szeretn\u00e9d az \u00e1ruh\u00e1zad megtervezni AI-val?"],"Try again":["Pr\u00f3b\u00e1ld \u00fajra"],"Additional thoughts":["Tov\u00e1bbi gondolatok"],"The Extensions screen\u2019s functionality meets my needs":["A Kieg\u00e9sz\u00edt\u0151k k\u00e9perny\u0151 funkcionalit\u00e1sa megfelel az ig\u00e9nyeimnek"],"It was easy to find an extension":["K\u00f6nny\u0171 volt egy kieg\u00e9sz\u00edt\u0151t tal\u00e1lni"],"Your feedback will help us create a better experience for people like you! Please tell us to what extent you agree or disagree with the statements below.":["Visszajelz\u00e9sei seg\u00edtenek nek\u00fcnk abban, hogy jobb \u00e9lm\u00e9nyt ny\u00fajtsunk a hozz\u00e1d hasonl\u00f3 emberek sz\u00e1m\u00e1ra! K\u00e9rj\u00fck, mondd el, hogy mennyire \u00e9rtesz egyet vagy nem \u00e9rtesz egyet az al\u00e1bbi \u00e1ll\u00edt\u00e1sokkal."],"How easy was it to find an extension?":["Mennyire volt k\u00f6nny\u0171 megtal\u00e1lni egy kieg\u00e9sz\u00edt\u0151t?"],"How easy is it to find an extension?":["Mennyire k\u00f6nny\u0171 megtal\u00e1lni egy kieg\u00e9sz\u00edt\u0151t?"],"Strongly agree":["Teljesen egyet\u00e9rtek"],"Woo Marketplace":["Woo Marketplace"],"Everything in the Marketplace has been built by our own team or by our trusted partners, so you can be sure of its quality.":["A Marketplace-en mindent saj\u00e1t csapatunk vagy megb\u00edzhat\u00f3 partnereink k\u00e9sz\u00edtettek, \u00edgy biztos lehetsz a min\u0151s\u00e9gben."],"With detailed documentation and a global support team, help is always available if you need it.":["A r\u00e9szletes dokument\u00e1ci\u00f3val \u00e9s a glob\u00e1lis t\u00e1mogat\u00f3i csapattal a seg\u00edts\u00e9g mindig rendelkez\u00e9sre \u00e1ll, ha sz\u00fcks\u00e9ged van r\u00e1."],"If you change your mind within 30 days of your purchase, we'll give you a full refund \u2014 hassle-free.":["Ha a v\u00e1s\u00e1rl\u00e1st\u00f3l sz\u00e1m\u00edtott 30 napon bel\u00fcl meggondolod magad, a teljes v\u00e9tel\u00e1rat visszat\u00e9r\u00edtj\u00fck \u2014 probl\u00e9ma n\u00e9lk\u00fcl."],"Hundreds of vetted products and services. Unlimited potential.":["T\u00f6bb sz\u00e1z ellen\u0151rz\u00f6tt term\u00e9k \u00e9s szolg\u00e1ltat\u00e1s. Korl\u00e1tlan lehet\u0151s\u00e9gek."],"<a>Products<\/a> you can trust":["<a>Term\u00e9kek<\/a> amelyekben megb\u00edzhatsz"],"<a>Get help<\/a> when you need it":["<a>Seg\u00edts\u00e9get kapsz<\/a>, ha sz\u00fcks\u00e9ged van r\u00e1"],"30-day <a>money-back guarantee<\/a>":["30 napos <a>p\u00e9nzvisszafizet\u00e9si garancia<\/a>"],"More":["Tov\u00e1bb"],"Toggle category dropdown":["Kateg\u00f3ria leg\u00f6rd\u00fcl\u0151 kapcsol\u00e1sa"]," annually":[" \u00e9vente"],"Free download":["Ingyenes let\u00f6lt\u00e9s"],"By ":["T\u0151le: "],"Manage your subscriptions, get updates and support for your extensions and themes.":["Kezeld az el\u0151fizet\u00e9seidet, friss\u00edt\u00e9seket \u00e9s t\u00e1mogat\u00e1st kaphatsz a b\u0151v\u00edtm\u00e9nyeidhez \u00e9s sablonaidhoz."],"Connect account":["Fi\u00f3k csatlakoztat\u00e1sa"],"User options":["Felhaszn\u00e1l\u00f3i be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Not Connected":["Nincs kapcsol\u00f3dva"],"Connected":["Kapcsol\u00f3dva"],"Keep connected":["Maradj kapcsolatban"],"Disconnect account":["Fi\u00f3k lev\u00e1laszt\u00e1sa"],"Keep your your account connected to manage your subscriptions, get updates and support for your extensions and themes.":["Tartsd a fi\u00f3kod csatlakoztatva, hogy kezelhesd az el\u0151fizet\u00e9seidet, friss\u00edt\u00e9seket \u00e9s t\u00e1mogat\u00e1st kapj a b\u0151v\u00edtm\u00e9nyeidhez \u00e9s sablonjaidhoz."],"Design with AI":["Tervez\u00e9s AI-val"],"Design the look of your store, create pages, and generate copy using our built-in AI tools.":["Tervezd meg \u00e1ruh\u00e1zad megjelen\u00e9s\u00e9t, hozz l\u00e9tre oldalakat, \u00e9s k\u00e9sz\u00edtsen sz\u00f6vegeket a be\u00e9p\u00edtett AI seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel."],"Use the power of AI to design your store":["Haszn\u00e1ld az AI erej\u00e9t az \u00e1ruh\u00e1zad kialak\u00edt\u00e1s\u00e1hoz"],"Off":["Ki"],"Agree":["Egyet\u00e9rtek"],"Disagree":["Nem \u00e9rtek egyet"],"Strongly disagree":["Nagyon nem \u00e9rtek egyet"],"Updating":["Friss\u00edt\u00e9s"],"See more":["L\u00e1ss t\u00f6bbet"],"Send":["K\u00fcld\u00e9s"],"Neutral":["\u00c1tlagos"],"Are you sure?":["Biztos vagy benne?"],"Install":["Telep\u00edt\u00e9s"],"Connect your store":["\u00dczlet csatlakoztat\u00e1sa"],"Customize":["Testreszab\u00e1s"],"All Categories":["\u00d6sszes kateg\u00f3ria"],"Browse":["B\u00f6ng\u00e9sz\u00e9s"],"Expired":["Lej\u00e1rt"],"Activate":["Bekapcsol"],"Connect":["Csatlakoz\u00e1s"],"Renew":["Meg\u00faj\u00edt\u00e1s"],"Extensions":["Kieg\u00e9sz\u00edt\u0151k"],"Discover":["Discover"],"Version":["Verzi\u00f3"],"Actions":["M\u0171veletek"],"Search":["Keres\u00e9s"],"Cancel":["M\u00e9gsem"],"Name":["N\u00e9v"],"Update":["Friss\u00edt\u00e9s"],"Download":["Let\u00f6lt\u00e9s"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/admin\/chunks\/marketplace.js"}}